【六六無窮】阿仙奴2016-17球迷吹水區CIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

以為入咗曼po

禾開慢左

咁用邊個

who not both

雲加

用冰個牙=.=

兩個都推

原來琴晚咁多人睇

傻b先睇

on9是大多數

+1+1 6666666666666666666

有無人做過J.P.Morgan

用邊個呀

我都想知

係咪推晒兩個

ok

系呢到推=.=

有offer?

後門 我老豆班比我
個位人兄新加坡主管
一個月返香港一次
但我學歷好差
佢同我老豆講 點都有位我做
本來諗住去考公務員

除左洗廁所 我諗無位岩我

有父幹真係好

瞓左冇睇
爭四mode 係咪開始左？
仲要學人踢352

剩係睇左精華
藍斯帶腦踢波了是咪

不

【體育】阿仙奴周一在英超力克米杜士堡，賽後其中熱話在於他罕有地排出一條3人防線。

「是的，這是我20年來的首次，那展示即使是我的年紀，一樣可以作出改變。」雲加賽後受訪時，解釋變陣的心路歷程。「我感覺要在應付長波時增加一點兒穩定性，我們面對直接踢法，這予對手更多觸球時間，不過對水晶宮時，即使我們擁有70%控球時間也敗陣。」

阿仙奴今仗排出的3人防線計為洛賀丁、哥斯尼及基比爾包列斯達，而這個變陣顯然帶來風險，米杜士堡早段屢向兵工廠防線施壓，只是這支護級隊鋒力疲弱，每每到心臟地帶就無以為繼。阿仙奴在今仗變陣、輪換，說穿了只是找來一支實力較弱的球隊，為周日英足盃大戰曼城作好準備。

阿仙奴對上一次排出3人防線，是1997年對打比郡，當時3人防線為現任CF格蘭納達主帥阿當斯、基昂及保特。
兵工廠取得近9場聯賽以來的第3場勝仗，比第4位的曼城少7分但有1場比賽在手，雲加當然不會放棄爭前4：「數字上機會猶在，我們自知需要獲勝，足總盃讓我們有一個短暫休息期，我們必須贏盡餘下每場比賽，就由今夜開始。」

On9 仲要對李城,仲要作客熱同打獌連
如果琴日米堡個前鋒係華dee一早輸撚左喇

陣式雖改 鳩屎依然

人生然家

ryo 蛇

食屎 真係得再講

巧串

查子點改善英文
我淨係識
I go to school by bus

Ibanker 係串d 既
禾地呢d 廢青俾ryo 蛇撚到冇聲出

你快d病死

公平咩

好眼訓

又上班台互含

一年加年尾分紅收入
等於禾地做十年都未必有

父幹太子爺地主ibanker
到底ryo 蛇典先肯收手唔再撚阿po 真窮毒

玩曬咩

😞個個都父幹

你去到講pa da cha你d下屬都要okok yes sir啦使乜理英文

希望你兩個快d獲毛主席接見

😭😭認真 覺得自己無料行入個門口
HD畢業 溝通都困難😥

巧酸

認真 三毛

就咁講yea yea yea I go to school by bus夠做啦

係 輸高波

🖕🏻吊你牙仲講風涼話😡

要去SG做? 想學英文就直接係果邊開始學啦 佢地d accent 同香港差好遠

巧自卑

係個個環境浸一輪自然會好架啦
再唔係咪去書局搵本講business English 既書望下囉

決定去平機會舉報ryo sir
有無手足join

父幹到可以走後門入jp Morgan

D坡妹淫底！

想去中環尖沙咀收集左簽名先

換個角度諗 咁既程度刀入到去做
洗撚貢辛苦讀書咩
又然

吾想做人了
辛苦做到狗咁得10k

去大學啦 成班借錢讀書

Cap 哂圖

你26k

禾地做生做死先搵果1,2萬
ryo蛇輕輕鬆鬆一年就搵其他人十年既人工

唔知
問心想去sg 做
拎到working visa 順手移民

冷靜D照下鏡 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成 會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

依家係要連中環大部份打工仔都要酸ryo蛇牙
大家幾貢辛苦返工都矛用
去大學搵砌鳩毛都未齊既小朋友把撚咩

係都舉報你先啦

三毛

我入到 即刻開新ac 唔用ryo

有冇人對意大利統一有興趣

包皮真係

正宗發左唔sick人
都岩既，仲同禾地班辣殺做手足咩

廿幾年第一次覺得老豆係有用

好酸

有機會去下外地闖下都好！
分分鐘識埋個有錢女，佢買架跑車，樓比你都得

老闆都酸

你老豆點識

有老豆真好

老豆有份搞佢出黎 一出世就識

你老豆收唔收契仔

做ryo蛇條狗仲巧

直接改名做：人生然家

喺星洲做ibank，任揀坡妹啦

幫佢推完1001再幫佢開新po

細個幫親開我老豆，依家都揾返老豆剪髮

最後係香港洗廁所

尾機

呢個n賓係波台開嫁

吊

當老豆系奴隸

仲未計每月派十幾個月花紅
年薪幾百萬

solon太子爺，大陸有地，ibanker，護士女友，有錢大陸妹SP....
唉，我唔敢打落去了

我哋有是但一樣都偷笑

得紅字岩

你有丁牙 走數狗

你唔出文緊係一樣都無

你條傻鳩係度同迷普一齊欺凌真窮

我都係真窮

不用分得那麼細，係ryo蛇面前大家刀只是窮撚

認左佢咪幾好

路狗食撚屎

做乜牙

屌你老母

男人老狗係電話對住第二個男人嘻嘻
幻想下刀想嘔

+1

普狗 食屎

HO BALL

ryo蛇俾條路行下得唔得

你地放過我啦

禾想做ryo蛇隻狗

晒完未
晒完我先上水

gun

想接力呀你

你講下sp

gun，做狗都要排隊

迷普隻狗都得

食2,3次就唔食
唔算SP

agger

點識咁多女

去公廁

咩post

u有幾耐風流有幾耐折墮

唔風流都折墜架啦ON9
咁點解唔風流

he靚仔
d女主動識佢

再屌u 老味

有上網(IG呀個D)
有朋友朋友
有忍野

話緊大濕妹

available 除左洗廁所 有咩地方岩

你岩

d女忍你d遮遮汁

ig 點識

呢句真

可能求鳩其hi下人

一定系本身令仔 d女爭住add

做ob

like下dm下咁囉
睇時機啦
eg:有條女story話同人食生日飯
咁咪dm問佢是咪生日開個topic囉
無神神hi就最on9

日日呢到既流程就係幾個人生贏家訓醒開始互含

真毒茅ig

唔會啦
問返靚嘅女女
都比357百人hi過
hi真係無乜用

I'd like to do nothing and get paid ok?

YES

X2

X3

有sp風真人相

x4

關咩事
d女見到你profile pic
你講咩都yes yes yes...

Yes

快po

喂
上網9up唔好多個仇家啦

x5

痴線
世上大把靚仔啦
只不過唔係你唔係我姐

尋晚場波真係豬得

吊你牙

轉移話題

叫禾呢d肥矮柒毒窮情何以堪

mochi

1：1 有球死球 cech 救返班垃圾
唔係又輸一場

屌唔係典牙
有人話po相

G持

後防好得甩漏
成日清波唔遠
仲成日屌鳩cech

呢度d人得把口

你當個個好似羅東咁勇武咩

今場d清波遠左架喇
係某球玉倒掛清波fail左姐

講起得把口
尋日睇美國有條癲佬fb直播用槍啪低左件呀伯
點解唔係雲加

個班傻系怪人唔識守12m
你班後防唔輸咪得囉

反Cech 仲有咩好講

龍門救12碼不嬲bonus
望救到12碼不如望唔撚輸12碼

好自卑

無錯

Cech助攻俾法比狗.gif

老老豆豆
熱狗同利狗今季d波好好睇

輸左唔計啦

20年來首排3人防線 雲加：我年紀一樣可變

阿仙奴周一在英超力克米杜士堡，賽後其中熱話在於他罕有地排出一條3人防線。

「是的，這是我20年來的首次，那展示即使是我的年紀，一樣可以作出改變。」雲加賽後受訪時，解釋變陣的心路歷程。「我感覺要在應付長波時增加一點兒穩定性，我們面對直接踢法，這予對手更多觸球時間，不過對水晶宮時，即使我們擁有70%控球時間也敗陣。」

阿仙奴今仗排出的3人防線計為洛賀丁、哥斯尼及基比爾包列斯達，而這個變陣顯然帶來風險，米杜士堡早段屢向兵工廠防線施壓，只是這支護級隊鋒力疲弱，每每到心臟地帶就無以為繼。阿仙奴在今仗變陣、輪換，說穿了只是找來一支實力較弱的球隊，為周日英足盃大戰曼城作好準備。

阿仙奴對上一次排出3人防線，是1997年對打比郡，當時3人防線為現任CF格蘭納達主帥阿當斯、基昂及保特。
兵工廠取得近9場聯賽以來的第3場勝仗，比第4位的曼城少7分但有1場比賽在手，雲加當然不會放棄爭前4：「數字上機會猶在，我們自知需要獲勝，足總盃讓我們有一個短暫休息期，我們必須贏盡餘下每場比賽，就由今夜開始。」

作客王山齊士心情靚送孩童大禮

阿歷斯山齊士在周一對米杜士堡百步穿楊，賽後為場邊的一名孩童送上球衣，顯得心情靚絕。

比賽至42分鐘，阿仙奴終於打破缺口，當時阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在禁區頂位置主射自由球，皮球彎過人牆入網。這入球大概令近期受續約問題困擾的他開懷。事實上，這是他本季英超第13個作客入球，冠絕其他英超球員，作客王之名不逕而走。

翻查紀錄，過去阿仙奴球員就只有艾迪巴約單季作客入球比他多，那是2007/08年球季的14球，但今個球季未完，「山神」破紀錄在望。

比賽末段出現一段小插曲，就是「山神」開心地脫去球衣，走向觀眾席，當一眾遠道而至的兵工廠球迷伸手索球衣，結果由一名小孩獲得，這可能是他今年復活節最快樂與難忘的時刻。

不愧係智利c7

係唔係因為你短鳩人地唔比你屌ja

作客河畔球場，依靠山齊士和奧斯爾的入球，阿仙奴以2比1的比數險勝米杜士堡。今場比賽雲格教授大膽變陣3-4-3，天空體育賽後對雲格進行了採訪。

當被問及為什麼會這樣排兵佈陣時，雲格解釋道：「我認為這樣的陣型打法對長傳球的控制方面起到了一定的效果，我們面對的是一場很直接的比賽，這樣的比賽我們曾經多次因為沒有有效抵禦長傳衝吊而受到懲罰。當然，這樣也會給對手更多的控球機會，但是考慮到我們上場對陣水晶宮時有70%的控球率缺輸掉了比賽，因此給對手多點控球權也沒多大關係。」雲格繼續說道：「有時候我們想獲得控球權，但是當球隊處於缺乏信心的狀態時，適時的調整一下陣型打法也能讓我們感覺可以有所不同。」

當被問及如何評價球隊今天比賽的總體表現時，雲格說道：「在上輪比賽輸波後，面對球迷的質疑，我們回應的還不錯。我認為今天我們的表現還沒達到完美，但是我們表現出的對比賽的投入以及專注度都很明顯擺在那兒的。我們在很多1對1時情況下都獲得了優勢，並且努力去贏得最終的勝利。」

雲加又嬴

迷雲就是真理

holding唔錯

D中同飯局巧似巧易識到sp

我男校啊屌你老母
我又唔係布布

窮人版石頭

橙

教授在山齊士入球後舒展眉頭

雲加

男校

石頭都夠廢 仲要窮人版

電叻用得好啫

......

25m賣俾曼城等佢同真石頭團聚得唔得

你易姐

跟著老野 應該都係咁先

接近70歲先黎變

人老心未老

n個守人3個都比人入到波

3421變陣成功續命 兩個大粒野入波加笑臉迎人
雲加一場就反cup 哂班反雲狗

遲下就會好似chambers咁

傅家俊d反cup唔係講笑

雲加d反cup仲勁
反雲收晒皮

山齊士這記自由球相當的無解

全城迷翻雲

雲加已經戰勝歸來

光頭仔得個準字

路狗仆街死

吊牙 做乜野牙=.=

偽毒MK人人得而蛛蜘

系刀蛛你仙啦

走數milk狗仆街死

好多mk字

寫唔寫都出句聲

兩個死mk

點解龍門前面成日都大混亂

一黎人地斬得好
二黎班撚樣守死球企人後面
當自己姚明 2米幾高

冇溝通

辣殺milk:嘻嘻....

岩牙

為咩要拖

吾知佢

教果個唔識教

你一句唔寫我地咪收嗲囉

有冇人對走數既原因有興趣？

連回應刀無

有人想知先講

唔寫咪唔寫囉 又唔出聲 難為大把人等佢出文

想知女神比人...

都話成口精幫你打車輪

大濕妺系咪次次拍拖刀會問條女俾以前條仔點搞過

熱撚死人咩

=.=

驚人地ex玩殘左自己條女

見證大奇蹟日 雲蛇都會變陣

介意人地 又吾諗下自己
巧自私

琴晚下半場有段時間係燒山企前過基佬
7 11
12
18 29 8 15

刀是4141醉勁

天文台話週末有冷峰

女神比我屌佢老母之後扑柒左

SOR 呀
冇點拍拖, 拍親都係A0 OR A1~3 未搞過...

報應來了

爺爺都回春

其實你地會唔會有時無啦啦諗起第一次上床D野?
我有野仲回想, 點EX套旗袍...同其實情節
冇感覺了, 純粹想起

所以唔想自己女人無啦啦諗起以前D野
無論有冇感覺都好

3421 = 361 = 433 = 442
一樣都係兩個人就入到阿狗高波

3412

未玩過

吊你老味

有咩好問

你去產房揾女啦

milk 同大濕 兩個hehe黎 大濕輕鬆轉移視線

可否不要叫春
一上到黎就見到你地召喚ＭＥ 。。

當你屌緊而家條女個陣
你條女諗緊ex同佢扑野玩咩花式

名字快要稀釋沖淡別要天天都考記憶

又king女

ＭＥ是ＣＨＩＮＧ白的

屌晒佢地老母成日釣魚貢釣我
下次唔會中計

而家同公司食過
撞口撞面都無野,咪一樣有傾有講
仲會約食飯添
其實女人仲easy come easy go啦

係我太傳統 梳

冇乜所謂 以前會好介意
連出街著得少布d刀會嬲
到年紀大d就冇乜所謂 覺得條條女刀俾人搞過
出街見到d人𥄫自己條女 雖則人之常情
不過有時見d毒撚𥄫 啤一啤佢會好閃縮 刀幾過癮
宜家有玩開gym 有d野睇下 有時仲會專登睇下有冇人𥄫我條女 行去撞下佢嚇鳩佢之後 佢係咁say sorry 刀幾搞笑

算把啦你

朝早哂命 中午講女 下午再哂 夜晚潛水

。。。

真毒唔同你地傾了，潛水先

你直頭收皮

mk仔

．．．

大男人性格
又無條件 做乜春大男人

朝早晒樓 中午晒女 下午晒工

梳牙

保護自己條女咋

Ching有睇火鳳

大濕條仆街淨係想做罐頭刀

不過僅存於幻想中

好唔鍾意現任成日問ex d野... 問完佢又嬲鳩

你地要學下雲加，
差唔多個個禮拜比人強姦，
每星期都比人屌老母，
下一日行出來仲可以當咩事都冇，
擺出一副今天我是不敗領隊嘅態度

廿到尾難啦 除非食肥婆

高汁手足又拉返去講波

同班迷雲一樣咁唔知醜

CCC原來已經27歲了

仲無恥過意大利史學家

其實一邊唔好問，另一問唔好講咪算囉
試過追個成鳩日主動提，提完又要比比比
ＭＥ頭也不回，打飛機都唔追

跟本雲加就係社會黑暗嘅寫照，
各方面只要應用到雲加嘅技能
就可以訓練強大嘅精神意志力

叫四球介紹啲睇腰骨既醫生比佢先啦

中化Ａ

Yes
所以我刀好少會問

《厚黑學》為民國初期李宗吾於1917年所提出之學說，宣揚臉皮要厚如城牆，心要黑如煤炭，這樣才能成為「英雄豪傑」。書中列舉了曹操、劉備、孫權、雲加、司馬懿、項羽、劉邦等人物為例，試圖證實其理論而闡述當中各人之臉皮厚薄與心地黑白如何影響他們的成敗。

u成日溝女

假阿想問琴日銀河踢成點
好似無人講佢咁

食左３年齋
搵心春ＢＢ陪我就ｏｋ

防守有貢獻

呢到唔傾波 sor

扮乜

陶大乳左成晚

潛水先
呢度成日講女

咪走牙你

最記得當年雲加比人屌哂老母
問啲轉會點，佢hea荅完
即刻又滑水又溝女，
就知道無論比對手強姦多少次，
係雲加心目中佢自己仲係不敗處男

大濕究竟想要咩女
又要處女 又要淫底
又要睇得

粒波射左出銀河之外，
而家我地班迷雲黨仲揾緊粒波

得張伯倫肯餵比佢

係咁斬

今個四月第二場勝仗

3421個front 3前面出番兩個多走動嘅人會好啲
燒山托柒/燒山藍
尋晚跑撚死奧燒

張伯仲係唔識傳波
同埋有空位好勁

雲加：我有不敗金盃你有無
呢種人多數自以為是，自信過大，以為靠自己能力可以咩都做到，到失敗咗之後，只會話自己未認真未出全力或者運氣唔好

臭燒跑得多過張伯

不過唔明藍斯做乜一直打唔起
做b2b 又未夠班

燒山藍
不過藍斯冇左斬波對象
歐國盃個時好似成日斬比Vokes/Kanu

硬係好似唔夠專注咁
同埋同沙卡分工唔好
重疊晒
踢3421個2應該會好d
防守當bonus

多數仲有賴輸裝備，
又或者改版Nerf左某啲角
又或者某啲地方唔公平，
但從來冇諗過佢啲英已經過左時，
又或者技術退左步

打機都好
最緊要貼近賽季
屌你老母cs 都出左cz cso csgo 啦
dust2 都改完又改啦
成日攬住10 蚊一隻半條命 連crack 做乜
根本落後
唉唔屌，屌極都係咁

打2 barkley屌打佢

決定食18件

milk 7點鐘之後又矛得打機 又矛野做 又矛女屌
典解唔出文

食咁多女

請羅渣土啦屌

尾g

屌屌in 啦屌

炮台山去屯門睇醫生

醫唔好架啦 等死啦仆街

抵啦

呢鋪3421一定係渣土獻既計

出文未？

關你撚事咩，出文啦

搞咩手足

支氣管炎

奶閪奶得多

飲西水搞到咁

人地留係蘇超做山寨王都唔知幾爽

出文未

機場升降滿塵埃

Take care

得迷普手足最高汁

人地奪左冠

ryo蛇睇得通透

可以俾人生然家ryo 蛇撚，me 呢d 廢青刀冇聲出了

今季無大名唔買波衫了

牛奶回歸

等緊季尾優惠印番件山狗

今季印左

般茅都成日比人換走

近排成日傷

波台全體手足心聲：A_Milik快啲出文啦仆街

追擊手法層出不窮

其實咩事?有冇懶人包?

只要佢一上水就催佢出文

唔使理 見到佢一律回佢出文未

佢會吾應你扮冇事

出左自選台，波台末日了

Most tackles won in 2016/17:

🇬🇧 Idrissa Gueye (92)
🇫🇷 Lucas Lima (90)
🇩🇪 Diego Demme (75)
🇮🇹 Felipe Anderson (74)
🇪🇸 Marcos Llorente (73)

buy gueye la diu

有冇人對意大利統一有興趣

事源系學術台出文反應熱烈
之後中途潛水 突然上水承諾會再出文之後走數
因樓主深受波台手足支持 冇文再幫佢推po令到事件廣為人知 引發今日聲討行動

有冇人對意大利統一有興趣

因為咁

ho ball

請渣士不如請真阿狗舒活

大家咁話

好詳盡

Felipe Anderson打翼都咁多tackles

點解Android冇

xxx?

嘻嘻

呢場用黎摑話雲加到退休都唔肯變既人兩大巴
第一巴當然係變陣有成效
第二巴係贏

有

米堡黎嫁

屌咩事牙 以家阿狗要求咁低

波台聯署要求A_Milk盡快出文

最後三日寛限期 三日後交500字 不限語言

要雲加走好高要求咩

已經低到只要唔係雲加
搵舊屎教我都接受了

比利連：不怕噓聲中長大

阿仙奴右閘比利連近期飽受批評，球迷用噓聲向他表示不滿，不過他說自己會努力適應然後變得更強。

阿仙奴近期表現差，球星輪流被球迷怒罵，包括右閘比利連。

比利連在今輪英超鬥米杜士堡時做後備，他承認自己處於低潮，但會盡快反彈。

「以往有過低潮，但今季可能是阿仙奴最差的一季。你要學懂在低潮時應付他人目光及噓聲，外界對我們有要求，因為我們是阿仙奴。也許我們現在自信心下降了一點，但只要全隊團結一致，總會有反彈的一天。」比利連說。

除左教練大家覺得現時陣容邊個位最須要補強？

醫療團隊

Cm

st

屌你老母連狗針對and狗，典解仲未有得更新

下季牛奶回歸 卡so復出

兩年文員回歸office

兩個都唔夠勁

一個廢
一個老

個自選台係乜野黎 連囝是咪戇居

包容下班cc台細蚊仔牙

唔覺卡叔會好得返

一講波就靜哂

你地同ex分手後見返佢
知道自己近況幸福過佢
你地會唔會恥笑佢

山狗同夏殺真係差幾皮
一個識走位推進 一個返中場塞車

睇佢當年點對自己
好黎好去

負皮你地既comment

King 返ball ok?

早排初戀個件無啦啦搵我
同我訴苦
知道佢同人

人地D隊友見世三推入中間會識走前/走邊

山狗D隊友企定定睇波

唔會

Yes 夏殺廢巧多

一日未出文都唔會回應佢

包佢囉 你咁有貨

雲蛇太強了 毋須討論

唔明點解好多人都話分手無朋友做
我老婆都係咁呷醋
話咁多人唔搵要搵我
但其實我對佢已經無哂鍾意個感覺

真係好撚好笑
成日都你睇我好我睇你好
轟就j阿狗踩自己人
阿狗就j車狗踩自己人

你以前撐milk囝架喎
完美演繹反轉🐷肚就系屎

來簡約地教多八十年 變陣未曾手軟

世三黎到就變禾比之流

最叻就係幫人含撚

三後衛贏波巧威威唷
排第幾呀

唔講唔知以為山狗係中場球員
原來佢係要等隊友走佢先走既
仲要經常同沙加近到5碼距離 沙加就俾人屌横傳，山狗d隊友就垃圾

希望佢早日康復

咁掉返轉我刀吾會想自己條女單獨同ex聚會

唔會比頭家因為我而散

淨係filter 左 dse 同kpop 已經爽晒

女人依d野過眼雲煙 唯有雲加長存心中

heiba 好男人黎
不過真係避忌下啦，當做場戲比老婆睇

你女朋友刀矛就收嗲返去打飛機啦學咩人俾意見

如果雲加場場變陣 仲多過女人上床花式

=.= 洗吾洗人生攻擊牙

於心有愧？

如果你老婆成日出去同ex食飯
你會有咩感覺

講下笑姐-3-

錫返得唔得？

吾好再講女 明明一直習慣單身，呢個月無啦啦腦內叫春

Ok牙 啜

gay

Xhaka點都抵屌架啦
護波又唔得，踢中場中都做唔到第一屏障
連橫傳都可以傳失

有文未 死獌狗

講真我信得過我老婆
真係唔會有咩驚

路B >\\\\\<

本身我刀吾會京
不過睇到會員6日子d經歷開始有少少動搖了

山狗冇世三咁25啦=,=

你條女多毛咩

下年過鏝

yes

鏟草

我問心個句而家係當佢細妹咁既感覺

其實啲女分左手無啦啦搵你大唔大機會係想再續情 定搵你做水泡多

蝗獌雜種走數狗

又賴
睇下山狗琴日踢乜喇

貢又吾系

女人吾會明嫁
天生就系多疑心

冇睇 佢又點玩9雲加

咁山狗佢推進係廢過世三幾皮 人地一拎到波就推而且成功率好高 山狗會猶豫一陣先推仲要唔一定過到

如果ex撩你做sp你制唔制

有入球=.=

明知你有老婆仔女 仲。。。。
應該覺得你個距離感岩岩好
朋友以上 耐冇聯絡 傾得下心事
傾傾下之後點就唔知了

刀可以既
不過睇下佢份人系點
最怕話做你sp其實想做正印
最好大家刀有穩定既男女朋友就安全d

話時話希爸而家幾多碎 介唔介意講下

路清經驗豐富

黎緊26了

今晚李城好定馬體會好

我覺得係因為佢拍拖生涯入面最錫佢個個係我
佢同我講之前個個男朋友每一年分一次手
話想一個人，隔幾日又同佢講當佢無講過 keep左5年

你仔細老婆嫩就吾好搞咁多野
避忌下算
同ex食飯可免則免

以家switch 2480

So expensive

d game最貴

Yes
其實我已經同佢講左
佢搵我我好開心
分左手9年都仲記得我
但希望今次係最後一次
因為我唔可能因為我自私要同佢有聯繫而搞到我屋企人唔開心，
大約咁講

講真佢應該係我第2個最有地位既女人

機已買

做ibank實有錢買

又曬命

伯母/老婆表示：衰仔生你出黎我連你個ex刀不如

事實啦

初戀大撚哂

差唔多大
我仲咁鳩

檢討下

比你屌左5 年點都記住你啦

27碎了 仲鳩過佢地

路狗真係幾時都係到

睇到啦
刀話搵另一半最好搵少exp
否則exp 變sp

你刀系拉

唔洗返工有人養，隨時9up

On9 扮緊工牙

矛錢啲女自動比

拍左一年咋
個陣仲讀緊書
同人講都話未夠秤無屌啦

扮工茅野做 吾上黎9up消磨時間可以典

老母矛比過錢禾

吊女囉

系公司 茅地方可以吊

公司先多

你自己做老細點同
小弟俾人捉到連份工刀冇埋

Heiba long time no see

去殘廁

自選台好撚正，連囝

男神

同迷普一樣，要撚一撚me先開心

阿狗 all is ibanker rich man professional
only me now no job ...

上年10月果時，我都比人炒左冇工返

阿狗=車狗
車狗=阿狗

On9 me真廢青毒窮垃圾

見到呢句就feel到個“搏頭”好重

On9 me 冇錢冇學歷冇樓+樓衰

每次都要講：JG係牛屎佬有丁屋

一啲都唔重
只係無可能因為自己要自私同ex 仲有咩瓜葛
而令屋企人唔開心

Yes
要book 巴士慶祝奪冠了

好成熟

岩牙
ex個閪又唔係鑲金 洗乜為條女搞到頭家唔開心

張伯倫：阿仙奴不夠強

阿仙奴中場阿歷士張伯倫指，球隊實力不夠強，因此才接連失手。

阿仙奴2：1擊敗米杜士堡暫時在英超聯賽止血，但是他們早前接連輸波的陰影仍然存在。

他又表示，球員們需要承擔輸波責任。阿仙奴現時31場得57分，落後第4位32場得64分的曼城7分。

「我們做得不夠好，要為比賽結果負責。能夠為阿仙奴效力，踢出高水平比賽，這是我們應該做到的事。」張伯倫說。

接下來，阿仙奴將轉戰足總盃4強，周日遇上曼城。

再睇下你
heiba已經有兩個定三個細路
而你仲搵緊處女

笑甚麼我同你乜都冇

其實大濕妹人生目標系咪吊處女
如果系刀幾變態
吊處女又窄又唔舒服
不過d處女假架 吊入去冇膜既？實話自己細個踩單車穿左 當我on9咩

咪係
我老婆而家係我屋企既財務主管、糧食部主管、我個仔既教育部主管同埋庶務部主管
我放工返屋企食飯沖涼睇電視之後個仔訓左之後就打機
得閒幫下手洗碗就得了

Me too

但茅錢茅權有鳩屎用咩

老婆真心錫你先會幫你睇住d錢等你唔會亂洗

成日比佢話我
佢有佢幫我慳下錢
我就走黎買game買點

初戀十年+
老母間中都仲提起佢 但我都好多年冇見佢

淆底驚冇得踢扮迷雲 推個責任落球員到

到底你幾多碎

唔洗供樓慳好多

拍拖十年，到底點分手

人都就走啦

去幾轉日本好過啦供乜野樓

初戀3年不過好深刻 間中有聯絡 不過佢婚已結 仔已生

條女練開水用棉條就有d機會穿左
其他就假左d

2X 細過大波妹

到你殺到埋身就無咁易下爬輕輕了

但冇層樓係手
成世就好似要成日搬黎搬去咁
就算公屋都唔係一定住到成世
老左點算
d仔女點算

長住香港就一定要有自住樓

仲記得細個嫌我唔夠成熟 散左之後出黎食飯送佢返去仲有打車輪 揸下波咁 之後仲執左一獲 後尾佢嫁左返大陸個有錢富二代 我刀鄧佢開心只少衣食無憂 真心祝佢幸福

冇人話要食豬

不過追一個拍左5 年拖既女仔好難接受到
不過1個ex 5 年都好過5 個ex 1 年
太多真係不了
屌肥婆好過

好波呀ching

同四球爭食

1999

足週迷基黨黨媒黎 隔兩三期就訪問佢一次，今期上埋封面

欣宜

可否講波

今次又邊個開頭
開個tg 慢慢叫春啦屌

開你老母

貢唔好成日king 女啦=.=

靚仔冇計

5年比你都唔好要，佢對個ex分分鐘仲深刻過你

有了
700呎3球野

雲蛇臨老終於不再墨守成規

哈今次我無份叫

呢個真 好大機會反撻帶你帽
就算吾反撻 刀會拎你同ex比較 有時吾覺意講左出黎 實好hurt有條刺系心 雙方刀系

貢抵吊

之前拍拖個陣都試過同個有男友既同事走去後樓梯攬住打車輪
我地2pair個陣都係臨分手時間
不過我無行前一步之後就不了了之

係呀聽到真係中伏
有心呃我最好呃一呃啦

渣㗎

睇錯同男同事打車輪嚇死

Cap左圖篤灰

我d 男仔fd 個個偷食
我識條女都唔會篤

成班鼻祖

唔會好煩咩，一個已經煩到仆街

又搭唔到嘴

屌女同拍拖兩回事

好多鼻祖

死mk

_ _ _?

我係女仔都有出去偷食

我d fd 偷姐 我唔會

即刻潛水

依家好多女仔好open 有d會主動撩你

btw中學識左個hku既姐姐

條女:

Ching一定好令仔

我自己都養唔掂

搞乜整個upvote downvote

上次=10年前初戀果陣

前題係你要夠靚仔/charm
禾呢d毒撚

:我養你呀！
:你養掂你自己先啦！傻仔
:……………

認同請讚好

唔知點解你d叫春特別礙眼

鼻祖特色

保蛇在下一盤很大的棋

Alex Oxlade-Chamberlain vs. Middlesbrough:
88% pass acc.
9 crosses
5 take-ons
5 clearances
2 tackles won
2 aerial duels won
Man of the match

當打，有潛力，英人，今季表現不俗之下，咁既表現真係要賣俾死敵？(阿仙奴 facebook fanpage)

你地叫撚左成日啦屌

hey0

應該走嫁啦

踢到曉飛個陣就走架啦，我地隊西波傳統黎

係咪要質疑爺爺先

不如傾下波

真係要賣比利記

高普用佢 佢應該會好勁

呢隊西波咁多年都係咁，西到一個點，有時都廢撚事傾

自己傾

古仔 費明奴 Mane
lalala
軒 老母

100分打邊個位

條女咩cup

爺爺續約未？

迷普:AA

Bench

ipad

__ __ __？

對米堡都J

直線黎

有茅人獸交睇牙

粒lin大過個波

1蚊

個半

2

路蛇瘋狂狙撃保蛇

咁既後備
100分 奧力子 明詩

Can 新防中

應該下年都有前四

人地仲想簽雲迪克
洛夫雲 卡拉雲後備 買多隻閘
有機衝冠

雲迪克肯去先算

lukaku標價100m belotti又100m
市場個價越升越顛
20m已經當係碎銀

下年我頂monreal打LWB，應該有新氣象

lwb？
下場仲係打3中堅先算啦

唔要韋拿杜姆

下年前四
熱車鏝利獌五隊爭

今場monreal 回晒塘

我地同愛狗修狗爭歐霸

降班區
新特蘭 李城 阿狗

都唔係今場既事了

A_milk方一日
世上已千年

100分打中真的好嗎

屌那星終於走得 無9點都番唔到屋企食飯

遲食飯易啲禿頭

住冰頭要貢耐

我出頭髮先定你出文先

屋企附近無地鐵 要轉程車

個group mate真係好閪

出文啦屌你老母
垃撚圾 食屎啦你

順利？

我都係果頭

做乜

矛盾大對決

藍屍果個位竟然會二傳

其實唔錯
不過踢wing back好似最好
佢唔識同閘玩overlap
成條邊路佢玩晒就最好

係咪約好左上星期二交貨結果無貨交

喂查子你食唔食飯
我就走

以前d fd全部住順利順安寶達

附近啦
窮撚人生輸家集中地

AOC:
出場 入波 助攻 場均貢獻入波/助攻
Total 11/12: 28 4 3 0.25
Total 12/13: 34 2 5 0.206
Total 13/14: 21 3 6 0.428
Total 14/15: 37 3 5 0.216
Total 15/16: 33 2 2 0.121
Total 16/17: 40 6 8 0.35

史達寧:
出場 入波 助攻 場均貢獻入波/助攻
Total 12/13: 38 3 6 0.237
Total 13/14: 39 11 12 0.59
Total 14/15: 52 11 10 0.404
Total 15/16: 47 11 10 0.426
Total 16/17: 42 9 22 0.738

AOC叫係後生當打有潛力既話史達寧係咪美斯級

個project本身難分part
咁咪一齊做1part+conclusion囉
我寫左個框諗住等佢得閒再傾埋
佢晏就話今晚做
點知我諗住晏教佢已經做完
叫我做conclusion
仲話應該都講到幾分鐘既...

咁做成點

咪英格蘭美斯囉岩呀

13/14係so9？
係既其實唔差啦
兩個都踢緊隊西波

呢種之前預過,不過最後都做到
今次係分左part一齊做
自己做完大個part就88你條尾

22助攻？我有冇睇錯

?

沒有

而家我咪做conclusion囉
應用講到1分鐘既

不過史達寧已經定左型踢翼/輔鋒
而家張伯倫仲係左塞右塞
中場中,左右翼,翼衛,攻中都踢過

1分鐘不如absent算啦 有你同無你有咩分別

我會唔會識你

我d fd花名應該冇人叫鼻祖=.=

史達寧都係左右翼攻中輔鋒正前鋒都踢過啫
同AOC最多咪差個正中場位未打過
AOC都唔係話成日打啫

有既話立即絕膠

呢個真

計per 90會好啲
同埋txxxxxt係將博到十二碼都計助攻
不過都係冇得幫ox兜

冤枉牙包大人！

SAS果季開始既Sterling >>>> 100分

你地邊間中學
唔會係順天牙

同史達寧比
差太遠

如果一開始ox踢利史達寧踢阿狗
情況應該會掉返轉

打3後衛 賀定唔知仲有冇得出

13/14我記得係比較sterling同gnabry兩個多
特別係2-0熱狗助攻卡蘇之後

Gnabry好似勁左1 2個月 之後再傷左 再之後消失埋

3中堅好難無喎=.=

睇下會出加比爾/賀定
K6同梅屎就出硬

阿狗實傷 自己唔傷 訓住都有得出

Holding la 好樣行先

想問下查子
係學校教d 好pure好true既妹妹感覺係典

用波好d

山狗 基佬 禾子
奧燒 藍斯 夏卡

好靚仔

無啦啦生多左幾條頭髮咁既感覺

個季比我嘅印象同我今季睇足嘅佢差好遠
第二個人咁

我黎緊有機會教書
學生妹

老野：不了

成班一齊叫春

新左閘 holding k6 比比鳥

好靚仔

爺爺扮改變呃下你地 下場照舊4231

你地係白人就話靚仔

洋腸

佢除左識4141 4231 433仲有咩識
仲要3個陣式刀半桶水 換過包裝 咸照舊
打落模式一樣

Milk仔

Get French Football‏ @GFFN
L'Équipe's @GillesFavard on Arsenal: "We all know the story. 2 years ago he (Wenger) had a deal for Thomas Lemar & N'Golo Kanté for €15m."

路清

險簽隊又勁左

仲識3421
琴晚多左斬波
如果左邊多個勁翼衛
應該幾好J

呢兩個只可以做險簽隊既青年軍

意大利南部

以為出個新陣就唔洗走牙
3後衛傑志都踢先過你牙 而家先轉陣

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

唔...新

听

英超官網話佢7助攻今季,你個網好似搞錯左啵

其實點計助攻
呢個網寫英超12助攻
官方就話7助攻

仲好過包皮 細梅

WHOSCORED 仲少D

JG你還好嗎

不好，好大壓力

文傑
又幫爺爺打丁

咩壓力

條友成日打啦

20年前

之前講阿狗輸比軌 講到喊
笑撚死

9c9又柒

好好笑

千帆過盡 你
仍在我的心

歷經千山萬水
我又回到了這思憶中的綠洲

希鼻式叫春

鼻祖

Ramsey on 3-at-the-back: "We've been working on it all week in training. It was a slight change to the system but we dealt with it well."

其實唔係好明
米堡全英超攻力最廢
二月開始得三場入到波
我地尋晚淨係贏2:1
轉343係咪真係咁丁得落

出文

係咪個個禮拜training剩係練3後衛 搞到前幾場輸到咁

又叫
感性男人

但係米堡守力都唔差

咁第一場用啫，唔熟就預左，同埋雲加做咗廿年都冇做到嘅野喎

睇落似兩隊英冠踢緊咁

雲加有用過3中堅架

三分已袋唔理咁多啦

廿年前

其實唔係反對轉陣
純粹見大家丁到買wb
驚一對強隊即刻出事
尤其3中堅，好易俾人而邊狂出波炸死
中曬阿狗最廢個幾樣

老實講，阿狗本來對強隊都預咗豬，可能3中堅反而冇事

今晚all in咗包皮愛隊

希鼻果隻叫春好撚虛無，完全唔知佢叫緊乜。
比 d detail 黎啦

有時有d 野都係唔可以怨
怨天怨人怨自己都無用
緣分黎

包皮咁多愛隊，你講緊邊隊牙=.=

xhaka 同 ramshit 重疊到
ozil 一場用盡氣
個陣唔撚work
只係唔夠人用

我以前好驚去佢樓下
而家間中去
好遺憾 好想黎多一次
其實已經物事人非
都咁多年 都唔化

黎多次係咪解執多幾劑

半緣君

中意咪追囉
衰左咪走囉
簡撚單

叫春王

又黎

完全唔撚明作為一個男人，成日懷緬過去做乜9

鼻祖無論叫春既時機同內容 都錯晒

Exact7ly

haxball

who is he

假如轉陣可以令佢改變買人方針都好過無既
wb個需求又唔同以前套4231
不過雲加教落去都係閪架啦

其實只要識拉兩邊隻中堅出黎已經仆硬街
都幾撚肯定雲加唔會諗點搞
加上xhaka 同藍斯 有好似無咁

你又唔咁做

自我中心煩西

哥基 埃及 撚打到3421咩
又係重覆到死

希祖一叫春就比人屌

好過用以前個套相同方法豬嘅，343就算豬都有啲新鮮感

Xhaka+Elneny ok

因為如果一生有四季既話
我既過去就係夏天
而家係秋天

希比係咪讀BU牙

而家四季都唔分明

xhaka + gorgay/ramshit/elneny
打撚死xhaka
傷左就變雙防中 / 或者ramshit 派波
最後山狗 ozil 頂唔順落黎拎波
變 3511

陣王雲加八奇之首

下場對鏝城敢唔敢再出三中堅

其實出邊11 個都好，都會輸多打少反擊。
算柒數啦死老野

xhaka +藍斯 =冇防守

睇返精華，對面球球頂落cech 間諜迫住救渣

Messi Minutes‏ @MessiMinutes

France Football with a novel claim this morning. Apparently Arsene Wenger is a big, big fan of Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec.

波爾多

其實哥狗對3中堅戰績麻麻
又可以幫人刷數據

據《天空體育》報導，關於阿仙奴主帥雲格的去留問題很有可能將在下月進行的球隊例會中討論並最終確定

七個中場都唔會夠曼城搶

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | PSG are on the verge of submitting an initial offer to Arsenal for Alexis Sanchez worth €55m, according to Yahoo Sport FR.

Get French Football‏ @GFFN
Yahoo Sport FR: PSG are also interested in Mesut Özil's situation, have yet to make an offer, but are discussing internally about doing so.

電叻下季是咪教PSG牙
買燒山

不了 永續阿狗

兩個夾埋一億啦

韋舒亞靠信仰走過傷患低潮

本季外借至般尼茅夫的阿仙奴中場韋舒亞目前面對足踝傷患，他透露自己以往靠信仰克服事業低潮。

英格蘭中場韋舒亞（Jack Wilshere）近年飽受傷患困擾，最近觸傷足踝將會在未來數場賽事缺陣，他接受媒體《Kicca》訪問時指，「我是一名基督徒，但非每周日都進教堂或一直禱告。我相信神靈這事物，但並非過分依賴宗教信仰。」

過去兩季，韋舒亞在酋長球場只曾上陣17次，原因大部分時間都是養傷。他承認宗教為他帶來信念，助他走過低谷，「我認為信仰能少許幫助我過度傷患時刻，重返綠茵球場就是克服傷患最大的原動力。」

韋舒亞又回想，「在健身房逗留的日子又長又黑暗，早上8時進入，5時離去，眼看其他隊友10時開始健身，操練及離開。這是很艱難，但我知道即將重返球場，假如我能把一切做妥，我或許能更快復出。」

早上8時進入，5時離去

Orbinho‏ @Orbinho
West Brom have failed to score in six of their last seven Premier League games and won just one W1 D1 L5. (v Arsenal 3-1)

岩岩睇完全場，廢到
都唔知踢緊咩春
係得ox同山狗ok

Ozil右棍

Me

pw:3421

roma 唔要ccc

外面好危險 入黎先

達哥

咁得閒睇哂全場

山狗都ok
你真係睇左全場？

山狗送幾多chance比對面

入唔到

最啱失眠睇

輸個球佢伏鳩Monreal🤷🏻‍♂️

why

其實有冇人數過夢遺比山狗陰左幾多次？

鼻祖去CC台都叫春

唔知

搵

保守估計十次有四次

試下搵第2個開

快

所有反雲球然刀躝啦

你躝啦

milk 子🤦🏻🤦🏻😂

一日未出文都難逃被狙擊

人地早幾日講明末名將果篇文都多字過u果篇喇

20年嚟首次打三後防，阿仙奴成功擊敗米杜史堡結束作客4連敗。賽後，雲加係接受訪問時指出，球員既信心正一步步咁回復，並重申球隊將力爭前四席位
"When you are lacking in confidence it always comes back slowly and good results help,"
然而雲加卻暗示3-5-2戰術未必會繼續沿用落去，佢指出球隊更熟習控球打法，但同意變陣有助球隊脫離困境
"We like to dominate the ball, but when the team lacks confidence it's good to change to a system and do something different."

(阿仙奴 facebook fanpage)

最後三日寬限期 三日後milik蛇交500字ok

haxball?

-2

起碼5000啦

玩緊好耐啦喎=_=

pw

=,=

琴日深夜西波今日深夜 OT

慘...

生產力

琴日睇波真係一個好錯既決定
個腦 run 得好慢

睇邊場好

果斷睇鍠

馬體上場LEAD一粒 李城焗攻慘死係對方防反手下係100%既事

緊係睇鍠敗啦

President Trump Signs Executive Order Targeting Visa Program

so

李城都踢得幾好

李城而家呢個鳩斬鳩傳中打法 有豬腦係度就岩哂

Casemiro

Ramos

1-2

笑撚死

成件事好搞笑
岩岩先慶祝完 轉頭就烏龍

拉膠

拉膠送禮

卡米咁都唔紅

拉莫斯

Vidal都有今日

vidal

維度

主場雞

拖舟幾時去買六合彩

實俾人話黑哨
casemiro到而家都未紅

黑到仆街

留名等蝗狗講: 黑得過巴塞?

維度打我廠 咁撚串啦

收起利雲係咩玩法

想拖到十二碼都唔會收起十二碼最穩嘅利雲掛

利雲得181但睇落同基佬差唔多咁

上場冇利雲輸得好慘

馬些路

仲要靈活好多

185

俾我收返梅拿算

仲要有個上季miss完仲有陰影嘅梅拿係到

守洛賓守足全場 臨尾仲有力追個波 追完仲插多幾下花過洛賓 再出個靚波呃角球

訓了

歐聯報181 咋
拜仁靠洛賓一個扭十個

哇越到

皇馬真係冇得輸

皇馬黑撚到

馬些路仲勁過牙朗

屌你老屎馬些路勁撚到

舉手帝

黑哨鍠 羸得一D說服力都無

見到公海隻泥妖嬲到唔反手就

睇黎要未來阿狗主帥治下皇馬

真係好撚黑

拜狗贏到阿過唔到鍠

輸黑哨

疤開始嘈鍠黑哨

Messi Minutes‏ @MessiMinutes

Also possibly out for the season is @JackWilshere. The Telegraph reporting he might fractured his leg, but they say it isn't confirmed.

鍠獌真係一家親

又黎...

岩岩輕鐵有人入車查飛 條女巧有初戀既感覺

diu 典知有個廢老發矛沖出車 話自己要落車

搞到條女跟住佢落車 明明佢想查禾

thanks for sharing

皇馬黑到

馬細路都踢左好多年皇

收皮啦

好黑咩？

_ _ _？

成個波台淨係扑左果個小妹人妖
好撚煩

唉

蝗點會黑哨

Poba出嚟解釋下

用中文news解釋

用剪成一段段，碎過碗牛雜河入面d牛腸既新聞去洗版

拜比人黑

u 刀可以解釋
u=蝗獌雜種

同感
但係公海唔敢講

死拜狗個10:2係犯規數黎ja
你唔係以為係入球數掛

除左卡斯米路都應該紅之外其實冇咩爭議

維度條矛西一早應該紅

其實係

嘈都係offside goal

去iwobi個Po到講

個名有個耳字既全部就傻鳩黎

Xhaka都好熱血，希望大家唔好反

尼恩高蘭先係熱血

加比爾

但導致佢出場個張黃好似唔需要比牌喎
利申睇新聞精華

基奧特耳

但再之前有一球應該要比牌？

條矛西對阿狗果時應該一早紅左要停賽啦

英爾倫風

55

牛奶 去鏝同肥簡做文員啦

又賣唔出

呢個例外,有無耳字都係傻鳩

奧斯耳

入撚到8強咩

明黑你 吹咩

呢球易睇到
仲要死球黎

唔係咩
SOR9
精華都未睇

係公海開post笑拜狗未

驚咩，擺到明笑鳩拜狗

疤完左場秒衝岀黎屌鍠黑哨
面皮厚撚到

賊王香左

9up fung=.=

cc台手足話佢射左好多差佬叫佢做歡哥

cc台會然平均年齡5-12碎

all rubbish

布布

【暫時止血】阿仙奴2016-17球迷吹水區CX

新post

以前係皇家香港警察喎

香港人夠要日日幫李家誠含撚啦
咪又係誠哥誠哥咁叫

紐亞又傷

大快人心

拜仁兩場都有紅牌

1001